2021咤叱樂壇頒獎典禮-攝時間直線抽擊

去片

個樂壇咁樣唔死都被你屌死

魚仔

黃定藍嫁

唱普通歌 會比黃衛兵批鬥